你同你另一半係點樣開始？

我地兩個都係對對方一見鍾情
第一眼就知對方係Mr right / Mrs right

沒有給你甚麼奇遇
還是慶幸有種自然

老婆我愛你

哦

去旅行喺青旅識

點解要？

曾經有機會會開始....但係無講到出聲..
雙方都一見鍾情
到依家仲係A0

我都愛你老婆

得啦 叻啦叻啦 成日問埋啲我答唔到嘅問題

點解唔開口呀？

煮咗碟龍蝦我好鐘意

綠色果d食唔食得

(>'-')>

app識 但識落好似互相等既人就係對方咁

知你會間唔中mon post, 我係特登留言俾你睇既

咪搞事

我都愛你老公

I love u~~~~~

訓完 開始

App識 然後出左幾次街 佢表白左就直接由朋友跳左去情侶關係

app識 兩個月 陌生人到情人再變仇人

行山個時識

同幾個人行山
有個帶左個fd黎
佢係幾個人入面最靚仔
仲要有六舊腹肌
佢著著白T
出汗個時件汗透左
腹肌若隱若現
仲要好有風度咁請我食糖
就咁我就鐘意左佢

15妹？

一個落緊雨嘅夜晚

有班黑衣人攻擊 Starbucks 吉野家

我同一個男仔亡命咁跑

他乘機拖得我好實

I know that feel

好sweet

咩事？

想知你講嗰個係咪15妹...定係之前綠帽嗰個？

係15妹

app識一個星期出黎見面就一齊

So sweet

發夢開始

App 識的～本身都係抱住當識普通朋友嘅心態
因為我從來都冇諗過網上世界可以識到另一半

點知玩左一個月左右就match 到依家個男朋友
我地傾左大半個月了解左對方多一點就約出來見面

可能大家都一見鍾情/性格都夾啦
之後好快就一齊了

依家每日都過得好幸福呢☺️
不過我依家每次望到男朋友個樣都覺得好唔真實
因為冇諗過可以識到個咁好嘅男仔🤣

各位玩緊app 的不要灰心呢！

睇嚟大家都係app識 我係連登識

懷疑係打手po，屌你咁撚多個都話app識

因為我讀U 太摺冇識到人
依家返工又冇咩男同事
所以先用app 咋😂

bb I love u~~~~~

LM

估到有人會咁玩啦，btw多謝你幫手氹我女朋友開心

唔駛多謝啦，平時我氹你女朋友上床都係咁啦，小事啫

見到你地係app識到好葡萄
點解我鐘意既佢唔鐘意我
點解我唔鐘意既偏偏佢鐘意我

app識

利申 非打手

日久生情

app識 日日傾計
傾左3個月決定約出黎見
見左幾次面就一齊左